[文宣方向]利用武肺解決惡安法

惡安法殺到埋嚟 唔少文宣都拎佢同23條比較
但就比較少人會將佢同武肺扣上關係
呢樣明顯就係有彈藥但唔識用

借蘋果新聞圖一用

惡安法涵蓋4樣野
1. 顛覆國家
2.分裂國家
3.恐怖活動
4.外部勢力

當中 1同3 好大程度同武肺有關

先拎李文亮講 (先唔理佢支唔支持黑警)
李文亮因為做吹哨人比公安拉左
如果唔係因為事件曝光 就永遠蒙上散播謠言既罪名
而假設當時香港已經有惡安法
香港人只要轉發相關新聞、消息
或者係連登上討論
已經可能比控顛覆國家政權罪

眾所周知 武漢就係起源中國
而大規模感染就出現係華南海鮮市場
當初中國人一直唔信有武肺存在
到後來變成人禍 害死全世界 就指武肺一詞係歧視係針對
而假設惡安法當時已經實行
相信只要一講武肺 或者宣稱中國有疾病
已經足以被控顛覆國家政權 而傳媒機構都會被噤聲
香港市民就會蒙在鼓裏 直到多人染病
而市民亦唔會迅速反應去四處買口罩
難以想像香港到時會死幾多人

而之於口罩
自反送中以嚟 禁蒙面法已經搞到滿城風雨
而武肺係某程度上廢左呢條惡法
但假設有惡安法
港共就可以以反恐為由 將口罩列做戰略物資
限制口罩自由進口香港 變成中央統一管理同派發
我地有理由相信到時所有有質素保證既口罩會全部送中 (包括日本口罩、3M N95)
消耗公帑換嚟就係低劣既中國次品同Cu mask

而講到封關
幫我地爭取封關既醫護係惡安法下 只會有兩個身份
一係變成顛覆國家既大罪人 一係就係威脅中央既恐怖分子
而中共亦有機會控制醫院 利用香港做人體實驗
試驗中藥成效 為推崇中醫置人命於不顧
任何反對說三道四者亦服軟於顛覆國家政權罪下

香港之所以倖免於武肺
就係因為無惡安法

香港人之所以有能力對抗武肺
就出於對中共既了解同不信任

惡安法比武肺更恐怖既病毒
惡安法會殺死香港人 無人可以置身事外
想要保命
就必須反對惡安法

推

不妨一試

推
［行動post］524 出去行街嘅入一入嚟

good

認同請share

Push

畢毛道理

Pishhhhh

pish

tui

乜都話係國家安全